知不知每晚J你十次八次

你個呀妹使我極心癡

知不知每晚想你十次八次
你個呀媽使我極心癡
知不知5月12母親節
我要娶你老母我心癡

晚晚派報紙的確係爭d

紅薯粉
連思覺像也失調
還是要進食
紅薯紅薯粉呀

知不知每晚屌你十次八次
每晚你塊閪都係會立黐黐

呢d先係路嫁馬

可不可合力延續這故事
延續這片戰意今晚再High啲